樓下看更話股災，街市阿嬸話股災，係大升既時候！

樓下看更話股災，連街市阿嬸都話股災，唔通真係會跌咩。
細心觀察既會發現基本已經跌停。
如果真係股災會向下急插連續3日，而唔係陰跌。陰跌已經係回升signal。
上升空間巨大，識炒野既已經密密入緊平貨。

Yes

愈跌貨愈平！執平貨lu!

信左樓豬 入左10手qq

賺錢唔急於一時! 唔入平貨點賺錢

等埋連登叫晒救命，屍橫遍野就差唔多

未聽過咁荒謬既野
國家咁強大 點會有乜災物災

all ined

如果要跌 就唔會磨啦

岩, 推介all in 毛記

你都唔識炒

岩啊 跌仲有26000點空間 升就無限

高水啦 笑死 成班仲低位追沽 同街市阿嬸無分別

買乜好?

係到睇到重未有人恐慌。姐你重有得跌。睇跌多2千點

個個鳩叫 低位追沽 ，大戶一棍牛上去，就已經肥仔啦

陰跌係唔覺唔覺咁跌到變長渣

個市好明顯未跌夠。成交量同跌幅未製造到恐慌性要錢唔要貨情況。只會托一托再跌過。宜家陰乾式跌浪。係最長時間。唔好估底

佢講法好幼稚。點計出上升空間巨大？有咩利好因素。以圖表來睇。重有得跌。真係識炒。唔會係咁亂情況下入市。點為之平貨。pe過百幾倍去返50叫唔叫平。1年收息得2%叫唔叫抵入

膠post都咁認真

唔好話係唔係膠post有啲新手真係唔識。跟樓主入場。真係害死人

有排跌

傻鳩都識起底掛

唔係講笑，大戶重倉向上移，真係牛3。

呢D 都算股災，笑死人，
咩叫真股災，今次呢D 只是技術性調整